尋晚北角福建幫明明系敗走，但佢地同鄉系微信睇到的版本系戰勝黑衣人

但我就無相關影片
如果有兄弟有相關影片，可以post出黎

唔洗理

場杖未贏

贏場爛仔交有咩好吹奏

堅持五大訴求

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

提及呢樣野，系因爲佢地欺善怕惡，以為戰勝，所以真系會再黎多都唔奇，同埋會更多人。
如果再多人，未必需要去北角迎戰。

由佢地覺得贏係好事

我系怕我地之後輕敵，提提大家咁解

同鄕吹奏以少敵多，全身而退，抗爭者傷左三十幾人。

維穩費到手

系你老母

咁冇面既野點會講出黎